新来报到 大家好

这裹就是你们这些港独分子的基地吗

唔好笑

走錯方向了同志 來這裹的都是支持還警方清白的愛港市民

假膠一名

同志你好！
我們都是愛國愛黨的同袍！

然後同志，你裏字打錯了
望好好學習！

同志你好！
你的Ｐ牌呢？

我們都是愛國愛港愛毛毛的好青年